國際企業點餐機重大bugs 遭iq180港人發現

不用交配

推

有冇得加返

巨lin縮米湯

跟住就ok?

好似係

已經不是國際企業了

有點餐機之後少左同妹妹對話既機會
要求光復m記妹

屌，聽左幾次，笑撚死

不誠實使用電腦

而家係M記, 好撚多人睇對住段片試

[密技］跟住呢個次序 老麥部自動點餐機就會reboot

Some

有無講埋不用交配